我係一個沉曬船既第三者 可以點做?

避免太長 盡量講重點
同個女仔私底下發展左半年 初初好地地 雖然知道佢始終都唔可以為我放棄到佢男朋友 我都甘心活係佢男朋友既陰影下
直至佢男友發現左我地既關係 同佢分手 我知道佢忘記唔到佢男朋友 無論我點好都無用 佢都無辦法係呢個時間點同我正式一齊 因為佢始終未忘記到佢男朋友
我都接受左 亦都深信我對佢既愛最終會打動到佢 可惜弄巧成拙 我既深愛對佢黎講只係無形既壓力 所以最尾我地都係分開左 做番普通朋友
但我真係好愛佢 即使佢家陣唔可以同我一齊 我都想係若干年後可以同番佢一齊 白頭到老
點先可以係唔比壓力佢既情況下 比佢知道我會一直等落去? 直接同佢講會搞到佢唔開心

沉咩船，條女係雞？

緊係唔係啦 或者我應該用沉倫會好啲.

你舊垃圾，做啲搞禽獸都不如嘅事，仲想出嚟呃同情

我承認我係垃圾 但真係唔係想搏同情

垃圾就要送往堆填區
唔好響到扮軟弱

仲以為自己開post
處境exact7ly同你一樣 但係佢好想同返佢男朋友一齊
所以佢好努力咁追返佢男朋友 仲未知佢男朋友會唔會比佢打動到
而我 就日日咁等佢返黎我身邊

仆街 搞到人分手
垃圾都不如 不過條女都係雞 唔好得你幾多

屌 咪話 我會等你 4隻字之後就咁算咪得

你等住遲啲被人笠返頂帽去你度啦
做人第三者都不得好死

條女同佢條仔分左幾耐啊？

你係做緊厹
唔好講到自己好似聖人咁

跳樓死

食左餐咪算

唉

一開始就係唔夠鍾意你先揾你做後備
根本做乜都冇用
地位永遠唔會超越佢男朋友

唉 我想當返佢係普通朋友咁都面對唔到佢
而佢已經好似乜事都冇發生過咁樣
搞到好似我唔想理佢咁 但事實係我好想見到佢

嗰半年點維繫

點識？

祝你地快啲一齊然後你又比人帽同仆街死啦他朝君體也相同
條女係雞啊

屌 你都整散左人 居然仲放走埋條女

食屎啦你
最憎死厹 仲要扮哂可憐咁
仲有條女好明顯都係死臭雞

其實同你幾夾（老實）